化悲為憤怒

頂唔順就靜一靜
諗一諗，我哋本身都少人
你走埋我哋點算？
了結不如奉獻
唔好晒咗自己

51815501 救心熱線

推